有無人間公司同我一樣到依家加人工都請唔到人

登左招聘2個幾月
中工位人工18k——>21k
無人見工

乜位？

返6日？

乜7都唔議點知點解

機械維修 專做汽車引擎
中工同師傅位請唔到人
公司師傅都係退休再返黎

6日 9-6

6日工正常啦

都係既
好過失業啦不過
隔離失業post個個都搵文員做 結果搵唔到
貪5days但又嫌人工低
11k都有人做

即係加得唔夠多囉，再添啲啦

中工位渣仲想點

工程極少人會做6日
工程係毒者
讀得工程2-3皮大把選擇
大機構咩都包啦
你公司有咩福利呀

咁專 工程不嬲少供應唔係錢問題
冇興趣自然少人讀

中工6日18k

呢啲師傅點止值2萬識整自立門戶啦

中工都要果個人有興趣啦錢事少
香港只會愈來愈少人讀工程

入職都2-3皮 有經驗果d一定唔止

包醫療 包食包住 有OT咁囉
有公司車出俾你 可以渣返屋企 有油卡
無雙糧得花紅

你響邊度登呀？

最大個問題唔係人工出得低，而係樓主間公司無競爭力搞到只能夠出咁低人工請人

講就講中工
都預左請左返黎唔識做要再教
但求架餐識用就得
學師位17k都無人見

你睇番8大工程系畢業人數就知點解咁難搵人太少畢業生

奴工

有興趣果d都讀書 冇興趣果d唔會入工程啦

都係既
多數走去讀civil?
大電細電好似好少人讀

傳統工程系不嬲少人讀咁難又毒

係咪地點好偏僻

豬頭骨位黎

有冇長短週銀行假先?
年假幾多日

利申:mech eng u grad
有emsd出個張車輛維修註冊證

都算係 所以先要公司車

兩睇啦
技術性行業點都辛苦
但出路闊D

邊頭

btw架餐齊唔齊 手套有冇限用
早排番過間一個月限用四對
風炮電炮都冇支 痴撚線

咁呢d技術野，文員阿豬阿狗都做得

包住地方好偏？

叫得師傅位係咪應該唔止18k？

利申：唔識

咁癲冇工具咪唔做公司提供好正常者
口罩都2個鐘換一次

手套點會限用架 一日換幾對
架餐一定有曬 方便做野
公司粉嶺個頭

有曬
點會限用架痴線
手套一日都唔知換幾多對

新界西

返6日時間長,地點西
無曬生活
不了

師傅位3-40k
多數做5年就有
但做得師傅就樣樣皆精

有公司車又無咩野
我岩岩拎左P
來回返屋企都係9個字到

粉嶺點樣新界西係咪山旮旯到自己都唔知邊度

睇死唔捨得出資源培訓新人，但又要搵啲熟手技工

咁冇人做好正常者同經驗好多大機構都近地鐵站
去海洋公園/太古系做都差唔多價啦
放工即有地鐵
粉嶺聯和墟咁偏搭車入去都蝕時間時間就係金錢

我公司登請人，多人到癲

利申五日工

Sor新界東先岩

冇咪慢慢做 炮唔靚慢慢打
鬥慢 唔鐘意咪炒
冇手套唔好話機械工程
洗碗都慢慢洗啦

勞工手套好平渣喎咁都慳

係咪liebherr?

唉，當年老董搞咩副學位，搞死學徒制
D人唔讀書又係死
讀完無人請又係死
讀完嫌人工低又無人請
讀完開價高，又變左公司曬高成本培訓
香港搞到今時今日咁，老董推D政策真係幾好野
好多橋都係當年行會689諗出黎

返5日好易星期六日洗特

肯培訓都請唔到啦
學師位請fg 17k都請唔到

風炮夠位入又唔係10號仔螺絲仲用人手慢慢鬆彩你都on9

無計
全部人都係有得駁就讀上去
17K還學債都有排還
專科一出黎就30K起跳

都岩既 無公司車我諗我都唔會做
仲要入村
可能因為咁先請唔到人

香港五日工=旬工

整車九巴咁閪高級技工都兩皮啦

最衰你公司遠 又6日 (唔知有冇長短同銀行假)
如果唔係都有d興趣

早排難得請左個fg 學師
結果風炮都拎唔起
做左一日唔做

做大車引擎？

6日狗也不屌..

呢個真 工程十個九個番六日五日半 依家後生一代 點會想做(包括我)

我所知就Civil degree fg都係咁上下
邊有人用30k請工程degree fg 架

人工幾多先
有25-30k我又唔介意自己買對私家套

30k得醫療科

有銀行假 逢紅放
公司會出部車俾你

所以咪供應少

試吓減番落 18K 但返五日
然後加句 星期六自願性OT有補水，總數補到去你而家心目中個價

包埋住呢樣真係好正喎
喺舖頭位間一間房咁樣？

岩呀
我今年都係廿中
身邊寧願失業都唔會諗6日工

有專長移民走曬啦

好試下
既然5日工咁吸引

如果最後啲人寧願收你18K返5日
咁你起碼知自己衰咩

6日工4萬就可以諗下既

淨係要大隻都踢走一班人啦

你有degree如果肯由低技工做起
做上工程師就好撚值錢
我都係U grad但係垃圾科
都係早一兩年先轉行
一樣做緊技工位

冇Mech eng既fg黎做咩，呢炸人幾間u年年都一車一車咁出黎蝸

利申Mech eng

非工程degree?

師傅位起碼 50k先請到

21k請唔到正常,因為個市面根本冇人手,緊係請唔到

兒家香港得萬幾蚊要落手做真係彩你on9
又唔d 老師傅有兒有女

我坐係屋企都唔做廉價勞工

咁撚專

你份工真心閪
返6日 仲要粉嶺

專整引擎咁得意
你地做開貨車?

你知唔知自己 up 乜鳩

屌 包住就唔撚信啦，俾個床位定俾間人住呀？
你間屋租一萬出去，加返人工俾人好過啦，不過你係無嘅

你都係轉5日 萬6蚊都有人做

我之前先公司訓左成個星期
依家有公司車先渣返屋企訓
正咩？連登仔應該會話公司訓埋同奴隸無分別
公司係一間鋪連埋個停車場
隔離有個類似地盤貨櫃屋咁既樣就係宿舍

我都會走
唔係你覺得我捱到咁辛苦為咩

嘩，咩位，我想做

樓上有巴打話好少人讀大細電
咁巴打依家做緊咩工

整汽車引擎根本係專才黎

係

有老婆仔女，帶唔帶得入去住
唔係嘅話咪得毒撚做

玩鳩人咩
21k
仲要油車得返十幾廿年玩

即係你公司要大細電？做引擎唔係應該機械野咩

咁你梗係收皮啦
邊有人揾二萬以上既工上奴工揾

Jobsdb

各大院校求職網啦

技工升上去又係要讀番d超難工程數

工程有啲做main con都長短週
仲有生日假同埋其他假
六日工好難令人屌得落

副學士係on 99 但唔關搞死學徒事
係勞工權益抬頭

冇副學士2020年都唔會接受到冇人工做洗頭仔偷師學剪髮
以前啲人戇柒鳩鳩(抵得唸)先有呢回事

細電食屎

啲福利算係小恩小惠，無病唔啱用，唔啱食又會自己帶飯你果行入職嘅新人少，留低捱嘅更加少，譚仔呀姐呢啲無技術得口音都近20k，出面渣下的士都唔止呢個數，請唔到咪出高啲人工

太專如果諗住轉工加人工其實冇咩得揀

我讀細電，學嘅嘢同車冇咩關係，搵mech先岩。

請唔到人即係個價未夠囉，又要賤價又要人，唔好話21K都叫賤？無人見咪代表你呢份工作俾21K賤囉，你俾50K睇有無人見。

巴打唔做上去升大偈？
大偈最少40k個月
但辛苦錢

Polyu Me 撚揮手
Fyp 仲要都做engine research
幫海事處量engine exhaust
勿相認

Van仔，大車，私家車都有做
專做車頭引擎已經好撚多野做
接唔到其他野做

你做汽車工程 定係 汽車維修，車房既話中學畢業都做得啦，使乜大學畢業

6日工真係頂唔順

做車頭好多野做，不過份工整到全身污糟，唔係好多人頂到

真係得毒撚做
宿舍無人住 得我一個
不過夜媽媽好撚恐怖
所以都係返屋企算

唔係個個捱到

乜都唔識既話點入行？
好奇八下

整車？定會唔會做埋其他，例如噴油？

師傅級21k都幾侮辱

證明啲人寧願失業都唔做

車頭d 數唔係難

唔係 但有基礎電路原理會更好
Mechan同EE都好少人讀咁

寧可5 日11K 都唔會6 日18K 啦

好 試下先 thx

好難請人wo

不如搵份20k返五日hea工

依加mechan同ee都大把fg蝸，係睇你吸唔吸引到佢地黎做姐

同埋你做個類唔係應該似技工咩，會需要到有degree既人黎做？

因為車房多數都唔想做
唔係搵食車報得貴不如上28car 報得平冇肉食又唔知有冇鑊氣要霸住個位幾耐
有人肯啃呢d豬頭肉梗係儘量射出去

但degree最煩係要你學晒所有野呢

個位叫咩？
原來仲有依一飯

粉嶺好失禮你咩
都唔會遇住港島啲人做架啦

岩
真係無咩人頂得順

返六日真係唔想揀
你要既係技工，搵個大學生做咩?
用日薪計返，師傅人工 1200/日，返五日都22工 26400啦
仲要冇雷公咁遠，即係返工放工被逼OT 2個鐘
有公司車揸埋返屋企，D人會諗︰會唔會要半夜/假期跑埋急修?

請大灣區人啦，下年仲多人走無人爭飯碗，你地慢慢建設社會

維修同文員喎？？你係咪搞錯咗啲嘢

真心覺得你係post 錯平台 見而家好多大學生揾工都睇呢啲網
祝你早日請到人

冇話洗唔洗degree
有career path 有錢就得
ACO 中學生做得一樣大把degree holder報

學師做起囉 見學師位
個陣學師一個月都17-19k
依家份新工就21-23k
如果無專科degree 繼續做個admin仔（我讀commerce)
做到依家都唔知有無15k
自問又廢 上唔到三大
最快搵20k真係得返依個選擇

我有接freelance做下噴油同打蠟
一單千五蚊啦我諗

西草灣路

利申：亂up

中工渣大佬
師傅請緊35k

係呀
人地唔等錢洗
唔同我

完全冇相關既degree學師都收咁好

超難
再唔係就請D甩皮甩骨

做IT真係好

番六日好chur
依家啲人通常都buy 5日

不過6日真係致命傷

咁又係 但係工程師又唔係度度都需要
大廠都唔會請咁多
電梯維修都聽講好多技工係ME EE出身
你估工程師位真係咁多咩

如果淨係讀車，engine 數就唔多

講中曬

巴打講得好

有技術都打算去英國！

我係對車有興趣先肯去讀engine
出嚟無做車個行了

咁唔怪得冇人見啦
基本做你份工斷6親咁濟
得個一日假都攞黎訓啦
第二日又番工

係😂😂😂
其實ME 撚好慘😅😅😅

無長短週真係好少人做

請唔請學師

你話新手有15k就大把人見

岩
好彩我唔洗救車
巴打做緊電工？

做車房唔係咁易的，叫你分架餐真分死你

學師渣 你估工程師咩

係，地盤電工
而家呢份都係要返六日，唔係D錢洗得七七八八都唔想揀

有興趣喎我
有冇話要咩學歷？
見你地講到好似要讀到大學畢業先請

轉做5日工先講啦

我呢D有手有腳就做到
所以點解仲要咁辛苦

白紙一張請唔請?
想轉行

學師17k都無人見啦

同是天涯淪落人
我未做依行之前做5day訓覺文員工
唔係為左移民真係唔想做

咪on9 中學畢業就請
學師位開頭都係幫手遞下架餐 基本組裝
無咩要求

實請
地點好遠wo 你都得？

咁都好啲真心有興趣
你公司反幾點至幾點？

有時我都諗
做份保安他他調調
或者進修個IT dip入行做IT好似仲好
點解要咁辛苦

住屯門,而家番tko, 斷估唔會遠過我搭黨鐵呢段路掛
因為想轉行, 真係零經驗

係架
fg都18k
不過你唔努力人工唔會高
咪好似我咁慢慢hea
努力再讀degree考cert
50-60k以上大有人在

地鐵我唔知
渣車應該好快
點解想轉行既？

見到了 9-6
我ok喎
不過如果我要一個月通知辭左依架份工

平日忙到仆街

亞積邦出名閪

咁你留個tg 我叫人打俾你
有無平安卡

請你老母返黎做 慳埋呢21K喇
垃圾閪工

斷估唔會係15個月~20個月糧啦

渣車都唔快啦,番96塞到pk
物管狗

一分錢一分貨
21k係甩皮甩骨既質素架啦

5.5/6日工21k都唔會有人做啦

勞工手套定皮手套限四對
手套都無點做

勞工啊

真係on9到震

咁大間公司都咁撚樣
衰撚過我地細公司

唔知係咪留番手套錢用黎出盈喜啦

快過屯公先最少

你係咪請白紙先

又唔齊架餐點撚做啊葉師傅

勞工手套都唔係貴啦
接多幾個標都響到啦

唉屌

讀機械維修，不如移民過外國做喇
外國熱門科，受人尊重。

last day同d技工傾
佢地話呢間野不嬲都係咁 要咩冇咩 手套唔夠用就自己買or赤手空拳咁做

所以走好多人

拿 其實呢 你呢個 人工 價 位 真係請得學師仔 同真係好等錢洗同唔多識 既人 做 （6日工）
首先 返工 地方 好西極度唔放便
重要返1-6...... 又要技術
依家 好似 做譚仔 都有15000
如果真係有心 請個工種既人
可以格下其他公司 請既咩價位

就係想移民先繼續做

長短周都仲有機會 6日 有屍子山精神病先做

應該有SO架喎
SO過到Safety review咩
勞工手套最基本O&S policy黎

續左先最基本黎

唉 老闆又話學師無可能用廿k請
17k頂盡
佢都話做到咁上下師傅走曬 無人入行就會執左佢
就係知地點唔方便 所以我地朝早會大埔火車站公司車接送
睇你想學野定點
譚仔你做到幾掂都係頂盡20k
做依D就師傅位30k起
兩睇啦

師兄 即係白紙入黎做得17k？

其實真係 請唔到 架啦
（除了黑工，我記得 好多年前 街場/爛地場 請好多黑工）
（同埋真係大廠 出多你少少 返5日工 都請唔到人 咁你就明 點解請唔到啦）

冇冷氣 舊式車房，主要整機械嘅，
直頭冇後生仔入行
車房師傅講嘅

你睇下依家有幾多後生，個樣醒醒地嘅肯訓車底整車

大廠邊有俾到學師17k
5日工大廠我未見過17k請人
工程師另計

岩 但調轉講句你醒醒地又後生就好易俾人重用

又要不停考牌

相關係做咩先？
對燒焊風煤同汽車機械有無認識

有興趣 但好遠

船個D係咪輪機手？

都唔係，好多返6日，通常係因為地盤趕工，但pay高好多

白紙入工程有無人請？

乜藍領返6日唔係好正常架咩 點解咁多人屌

咩年代呀 仲有6日工咩

笑話？

6日6-9 18K, 連請譚仔阿姐都要啦
你仲要請師傅 慢慢等啦屌你老母

做ACO好過！

只需中五學歷，
不用工作經驗，
每天朝九晚六，
每週五天工作，
每個紅色放假，
助理文書主任，ACO，文員月薪 31,750！

出面飲食/零售業…
經理級月薪唔過二萬！
(人地七天工冇紅日)

相比真係人工好高！
(仲未講工作量喎…)

如果係公務員夫妻…
月薪+公屋+其他福利！

生活質素可以話…
好過好多外面所謂嘅…
中產人士！！

返六日係致命傷 今時唔同往日 個個都想有返啲時間 人工唔清楚高定低啦 所以唔講
地點遠 有公司車都無用 我揸返屋企泊邊？抄牌又係錢 入場又係錢 唔係好多地方比你泊街

白紙請唔請 想學返門手藝

6日full day仲要師傅級21k

自己代入下啦
拎少一兩千都唔想返6日工啦

我果間反而OT太多啲人想辭職走
日日番9hours但再OT 1～3個鐘一日 $130+/hours
番五日文員 個個月都出25～30k
但幾乎未試過full team

工程中工大大話都5-10年經?
又番六日我諗21k中位都未到?

中工 年幾兩年就夠
我依家都無話要師傅 一早講左師傅就35k up

無3萬都唔做啦

我公司出面找師傅仔代工裝門都判1150/日

依家好多大廠請師傅都係返五日
同埋師傅人工起碼25k 以上
你公司出手咁低請唔到人都正常

6日工比5日工少一半時間休息
人工double 就考慮下

飲食(主要中餐)、工程(落手做既技工), 保安仲有好多6日

但得新移民同屍子山精神中坑會做
呢個年代後生都直接filter走6日工，寧願搵少d都唔想賣身

想知邊到大廠返5日？
中工位都有25k?
我無講過要師傅 中工渣ok

福利：返6日工

U grad都想做唔那係嘛

我公司25k 一入職就12日大假都請唔到人
仲要係請出名悠既睇伙佬咋

工程極少會做六日

講緊藍領喎
冇9成都8成返6日啦
Ching唔熟行

睇user name啦
條友淨係識鳩噏

屌你老母返6日仲要開18k
精神虐待+時間收買咁款
就算我冇工返 去譚仔洗碗都好撚過

我有興趣做 不過6日就

原來連登仔個個返5日工

明既 其實都算西工一份

有包食住喎
咁用少好多錢

做緊果d有冇21k

係慳好多
包食住 我人工24k左右
俾埋家用一個月儲到20k

做乜 有咩學歷要求

點會無 中工21k 過完試用滿意既可以加到22-23
我做左兩個月都加到24啦

乜工種？

係咪又要B牌又返6日啲閪工

完全冇經驗 請我ok?

依家無人想落手做就學到野架喇
拎份譚仔同技術性既工比我都得啖笑

濕鳩a仔得啦 返6日放銀行假

換下燈 較下冷氣溫度果d囉
有個a牌有手有腳都做到

係連登出呢d post緊係死
個個人中龍鳳 fg 50k 5天工作 hea工 福利好

認真 如果呢個時勢 又唔係閪既
老實講 算fair囉
不過學巴打講 過兩萬
奴工處可能難d搵到

不過老師傅退休好快有斷層
藍領真係好少見學師
返6日又身水身汗真係狗都唔屌

我又係屯門返 TKO 物管狗
一齊轉得唔得
巴打請唔請兩個

師兄邊間？留個tg @edc28

學你個名講
有兩份工 一份返6日身水身汗過廿k
一份舒服文員5日 15k
我點都選擇前者
係個個都覺得文員社會地位比藍領高
咩年代呀家陣

兩睇啦
你後生肯做肯入行由低做起
好易俾人重用 留人都第一時間留你先
文員仔 保安師 士但街搵個人都取代到你
當然嫌辛苦就無得講 只可以話學到既係自己
唔係讀專科degree出身 搵到廿零K我已經滿足

係咪請白紙?
讀細電，對整車有興趣。
粉嶺對我黎講唔遠

咁返七日工咪可以唔駛洗?

Genius logic

咁一個月返足30日最好
有錢都冇命洗

學師都請既 但17k返6日wo

辛唔辛苦
住粉嶺
想轉工

請唔到人就知咩事啦 你自己諗下想點

就咁睇呢個post
唔係好明個career path
先唔講6日full day 又要落手做 location 原因得新界北人先可以做
學師 17k
中工 21k start
師傅 50k
大概可以理解到點解會有斷層

不如樓主叫公司研究下有無咩現成資助計劃
加多啲錢請學師由頭train 過啦

我都係轉行做學徒出身
但係講緊我個陣已經17-19k
大廠仲用緊9-10k請人想知係咪食撚濛左
但我真心覺得無咩要求黎講 17k學師真係唔算低人工
一來唔洗好似地盤咁曬
二來做學師都係睇多過做
你一個月內分到架餐我已經覺得勁

17k學師已經頂盡
唔通叫老闆用近20k請個咩都唔識既返黎咩

你覺得AE有咁多位？

好多4s 車廠都返5日
中工都20k 以上啦
再低一級就18k 左右
學徒有啲經驗讀緊書15k左右
白紙12k up

你係咪拉高左個價？
我知人做緊寶馬 係就係5天工作
但係中工肯定無2xk
仲要返柴灣
其他唔清楚
皇冠都係5天工作 但4年經驗得萬中
借問聲你邊到睇到大廠補師出價出20k?

讀消防工程 唔見有
利申：FG

太古請個技工都2萬到喎
仲要近地鐵站
有得選擇點會返樓主果份
福利經驗都贏晒

學師唔係咁差姐
唔怕開頭人工低
唔怕俾老屎忽玩
唔怕俾人屌
唔怕做下欄野
其實無乜所謂

森那美係行內出名低人工喎
4年經驗等於做野叻???
我見好多森那美, 大昌出嚟連爆波箱都唔識
仲話讀哂書幾年經驗拎哂技工證

咁精啲鑼絲有冇拉磅先

精既意思係電器機械燒焊風煤焊全部都熟手

唔繼續做飛機？

屌你啦 6 日 先得21K
仲想人地有工程料
我電子撚坐office 5 日都唔只21K啦仆街

唔想落手做 想做AE位

落唔落手做都係要讀書

無雙糧但人工又唔係21K/4week

返地盤都有呢個數啦，大家都辛苦野但人工仲高

銀紙唔洗衰過廢紙